依家d細路女好可愛,又有禮貌,又好識氹你笑.....

但d細路女大過左就要比人屌
西窿係咁比唔係佢真愛既男人不斷攻擊傷害
個口仲要含賓周

然後比人飛完hurt完後性格大轉變，將自己物化港女化，成為臭格港女

可愛小女孩真係好慘好心up.......

豬西或成最大贏家

所以要係佢地細路女既時候自己食左先
5-12歲係狩獵範圍

睇到我噴早餐出黎
屌 仲返緊工架

呢層真
因禍得福

個閪比人屌到生蟲

china joe擁躉？

：welcome to our watching list

想同細路女談一場純純的戀愛